想問吓咁多位對辣油新地點睇

麥當勞經常推出有特色的季節限定食品。據內媒報道，內地麥當勞將推出「油潑辣子新地」，從其發布圖片看，似為新地上澆辣椒油，引發網民熱議。

據內媒報道，近日中國麥當勞推出了「油潑辣子新地」，憑券任意消費免費享，限1月25日使用，顧客需在Wechat小程序的麥當勞上領取免費券。

由於「油潑辣子新地」還沒有開售，所以暫不清楚食物實貌，不過這消息已經引發網民熱議。有網民指這是「拉肚子首選」、「真的不想吃」、「是嫌命太長嗎」、「冰火兩重天」。不過也有網民指出，這類油潑辣子雪糕早在西安、重慶等地出現過，「油潑辣子新地」不算是新事物。

Link:https://www.hk01.com/%E5%A4%A7%E5%9C%8B%E5%B0%8F%E4%BA%8B/577489/%E5%85%A7%E5%9C%B0%E9%BA%A5%E7%95%B6%E5%8B%9E%E6%8E%A8%E5%87%BA-%E6%B2%B9%E6%BD%91%E8%BE%A3%E5%AD%90%E6%96%B0%E5%9C%B0-%E7%B6%B2%E6%B0%91-%E6%8B%89%E8%82%9A%E5%AD%90%E9%A6%96%E9%81%B8

痾死你

打邊爐食雪糕落肚都係溝埋姐